要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

中共而家玩空域禁飛，揸住國泰春袋迫佢跪低
唯一方法就係我地將件事推上國際
中共以言打壓，西方民主國家應該制裁，以其人之道還治其人之身，禁止所有中國既航空公司飛越日本歐盟英美空域！攬炒

思路正確

推

自推

推到有知識巴絲做野

集氣

文宣文宣 ！
同埋要用twitter 發消息去國際！

思路正確， 推到攬炒

推啊

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

搞工會主席真係未死過

中共咁做都係玩文革想我地割席，但我講過核爆都唔割

p牌人手幫推

twitter

咪撚係今次咁撚惡用禁飛上空黎搞國泰，下次咪搞United同AA都得？ 唔奶共就唔比你經過

唔割呀

陳雲有篇文講點幫國秦

以彼之道

push比職工盟睇呀！！！！

721

搞禁飛就必定要 但國泰咁樣換血法都應該無撚得救

唔割啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

推推推
既然香港已經做咗國際籌碼，我哋根本就應該用國際手段逼中共呢啲流氓收手
嗰班係咁宣揚國泰係*毫無辦法*先要係咁跪低嘅人根本居心叵測

咁都無200000個簽名？

唔可以就咁算

聯署要求英，美國會議員跟進

推
要所有大陸線唔俾飛國際

有冇文宣圖可以放上twitter

推
求template

推爆佢
仆街中共不得好死

推推推

唔知有無得諗，但係點都要試下

推到全球禁國航飛

推 唯有做呢樣可以唔割得嚟又幫到員工

啱
最緊要煲大點解要歐美國家幫手禁飛

push 721 811

p牌仔幫推

沒錯

今日禁你國泰
他日禁你聯合 全日空 其他公司

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

恐怖主義國家
#chinazi

仲有ICAO?

其實真係值得全班關注
一個國家用空域黎要脅航空公司
左右請人既決定係一件非常危險既事
所有國家，特別係同中國有貿易戰既美國
應該要擔心係佢地空域上飛過航班既空全
分分鐘黎多次911

攬炒巴

china

空氣推
好期待全部自由國家航空公司唔飛中國機場同禁止中國航空公司嘅機進入領空唔知會點呢

國際文宣
twitter,facebook

唔推唔得

有證據嗎？

今日禁得國泰，第二日都可以照禁英美航空公司，言論自由係歐美日核心價值，大條道理幫拖
空域冇霸權，只要歐盟英美日出手，所有大陸機都唔俾飛越，終國留返啲內陸機自high la，攬炒!!!!

推推推推

中共而家玩空域禁飛，揸住國泰春袋迫佢跪低
另一方法就係我地將件事推上國際
中共以言打壓，西方民主國家應該制裁，以其人之道還治其人之身，禁止所有中國既航空公司飛越日本歐盟英美空域

推推推推推

如果中共話無咪蝕晒章囉！

炒左國泰工會主席啦

岩！但點先做到
冷戰來了

攬炒

禁止中國航空入境！

推上國際

如果中共話無咪蝕晒章

求國際文宣巴絲

push

推
唯有連手制裁中共先能解救香港

推呀 陳雲個個post

叫美國問被炒ceo?

被鎖國

go go go

等國泰係國際航線同內地航線之間揀。但好似話歐美航線有空域要經過中國領空

國際文宣

點樣做，係咪email? 定Twitter文宣之類？

幾好嘅突破點

推！

推爆佢

其實冇錯
republic of china
一中原則

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

係 大部分航線都要經中國空域
真正嘅揸春袋

推多野 救cx

仲有揾職工盟

屌屌屌 黎個好主意

冇錯，推到全世界都知

真係dklm

或者有冇做英美日航空公司空姐幫手，講2句反送中反黑警，發起罷工，只要開始左就停唔到

要啦

意見要有返咁上下證據，如有高層指證! 坊間陰謀論唔係證據只可以傳!

希望航空業會搞一次真正罷工
到時一定會到場聲援

航線係可以改, 只係成本必然會增加

攬炒啦屌你

癱機場!

只係不斷講佢無得唔跪係無用，比人揸住春袋都唔諗解決辦法而係要香港人體諒呢啲叫抵死。
一定要以其人之道還至其人之身，支共以為禁空域搞清算整白色恐怖無代價?

#ChiNazi

鎖國啦

啱

向歷史學習

“根據《史記·蘇秦列傳》，轉而遊說六國聯合起來對抗秦國。合縱之勢形成”

屌濕鳩歐盟等比東方納粹玩殘多次
成班都未撚訓醒
芬蘭意大利仲要奶共

boycott China

推～～～～～～～～

一定要全球unite 否則只會更多受害者

推到譚文豪back up 國際文宣

支持攬炒
唔可以比共狗氣焰咁撚囂張

Agger
823 824 825

唔推唔係人

如果真係改到而又唔洗比人揸春袋，企番香港人呢邊，我唔介意佢將呢啲成本加係我地客人身上。

試下呢個得唔得？

職場既白色恐怖要搵美國佬幫，成為中美談判既其中一部分

support
反正班撚樣都係口裡說愛國 身體卻很誠實
無國航都會照搭其他航空公司去歐洲買名牌

P牌仔幫推

721 811

chinazi

有道理 燒上美國航空公司
點知遲d中國會不會禁止支持貿易戰的美國機長在中國領空飛行 怕他們的情緒影響航空安全
美方一定要先法制人

推！！ 一定要幫！！

仲要其他英美日航空公司一齊罷工表態！當中共又以言打壓就有黎料！

推呀

岩，睇下支那狗到時有冇錢撘私人飛機囉

推823 人鏈

唔可以比中国一步一步侵略自由世界

今日國泰,明日歐美航空

推到CA 仆街

岩
禁止所有中國航空公司飛越歐盟，美國，澳洲，日本領空
俾佢飛去中東同非洲算

推！文宣做嘢

Push
聽日見

係 其實佢雙管齊下
當國泰變中資 到時仲洗撚禁

呢個口號得

幫推！

Pish

推返國師個PO

文宣巴絲

不過之前冇寫

唔識點做
推到有人幫手

推到所有中國機禁飛

推推

P牌照推

有冇得寫公開信要求民航組織介入，查到有兩個組織：

ICAO (國際民用航空組織）

呢個已經紅底左 秘書長係蝗

IATA (國際航空運輸協會）

呢個好似仲有希望

求熟呢行既巴打跟進

國航

重點唔好放係「國泰」呢兩個字 我地係要推佢打壓香港公司

Agree
如果帶到上中美貿易談判層面就好了

agger

譚文豪辭左職冇包袱
可唔可以幫手呀？

以其人之道還治其人之身！！！

tui

推到國際制中共

想俾正皮，幫推~

Agger

推到大陸無得飛國際航班

推
有冇相關人士知道點做？

要點樣推

有理

推！！！！

唔係話潑大家冷水... 但係其他國家無原因要幫我地。

真心自由民主嘅肯定一個都無，最重要係錢。敢咁樣做嘅國家基本上同緊中國條米路割蓆，少國家參與就佢地自己經濟下滑：多國家的話，就有機會trigger 新一輪金融危機，到時就真係攬炒。

psuh

一直都咁諗 終於有人講

有無啲咩英文資料可以俾我地Share出去？

隔離post :
如果同IATA投訴成功
中國民航局被剔出IATA
咁所有中國機場都唔再適合Boeing同Airbus升降降

有冇人一齊draft白官聯署

我地唔搞國泰 我地搞國航 推！

ICAO唔使諗
你

推 可以點做？做文宣放上Twitter?

推，文宣幫手

發動文宣，使西方國家機場地勤服務人員發起不合作抗議行動，就係停止服務所有大陸飛過嚟嘅飛機！

大陸對外交通全部斷絕！

已經禁止左? 有冇英文文宣

幫你貼出黎

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。

我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。

中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。

這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。

China I

有人話報上iata 不過詳細唔識

幫推

攬炒巴可否幫到手

同埋有冇人一齊draft email send比Robert Lighthizer同IATA

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推

823人鏈 824觀塘 825荃葵青

可否搵攬炒團隊

9.1 空姐出一折去旅行

Pushh

方向正確

感覺就打WW3

幫推，有冇人識

點揾架？

P牌出唔到，大家幫手推呀

Support

正確

推到佢睇到

各位twitter見

Pushhhh

支持

中共快d收皮

到時真係鎖國

好計，大推

大家討論下 可行性

TUIIIIIII

譚文豪議員

不推不是人

一定要引爆國航我屌佢老母

支持，擺工只會迫死國泰，要迫就迫共產黨，只有外國對等既勢力先會有反擊既作用

大陸好似唔止得國航

Chinazi

Push!

推呀！

推上報

禁運飛機零件
用中國製機啦柒頭

Chinazi 我屌你老母製造白色恐怖

其實大陸野基本一睇名就認得出唔洗驚

焦土

P 牌無得 like 文推只好回覆推

推到外國文宣組做野

真係要推

pish

Good idea

推到俾攬炒團隊見到

全港禁飛

可以搵下美國貿易談判代表
中國明顯係唔守商界遊戲規則

急需協助，好想幫忙，但唔知點入手。

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

點解要幫國泰？
國泰呢件事係自己既錯 錯在太快太易跪

講得好 國泰要屌 但係真正罪人係國航

怒推

HX成功扮到

拒絕跪低

冇錯

就正如香港一樣, 推到國際, 令全球列香港為黑色旅遊警示

Madelene Ho

篤灰狗

If we burn you burn with us

推！！

推動全球機場地勤唔服務支那航空!

臭雞

有冇英文文宣組放上Twitter/Reddit 呀

乜都做呀喂 推佢老味臭呀

推 撚爆中共

痴線

推呀 反白色恐怖

合理

正確,但要咁多國家實行

UP

正確，諗方法推到全球航空業工會都反共

攬炒呀

係咪人妖？

一定要推到有心人做到野

我地點可以做到全球/ 歐美禁飛？
有智之士可唔可以講講？

國泰員工站起來
唔好屈膝於強權下
人地咬你 你要咬返人

如果覺得打國航太難，調番轉要求西方國家禁CX入歐美，迫佢響支那同國際間選擇

推
以其人之道還治其人之身
等共產黨唔好真係以為自己大撚哂

please help push!
#SaveCathay
#BoycottChina
#chinazi

核爆都唔割

咪玩啦
佢揀歐美=得罪支那=禁飛中國領空=飛唔到大部分port包括歐美

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

白宮聯署petition，夠10萬人白宮要回應

坐言起行

照做
我就唔信你區區一個秘書長就可以隻手遮天

做野做野

p

有無相關既國際組織可以管到?

岩

Push White terror is unforgivable

唉推啊推啊
唔想香港連自己嘅航空公司都冇埋

英國Channel 4 News開始有報導
但未夠

支持支那鎖國 唔好再放啲生番出嚟獻世

幫推

Twitter戰線開始

同意

#BoycottChina

佢唔可以自己出聲 我地要幫國泰出聲

大哂咩！！

唔知攬炒巴條國際戰線可唔可以加埋呢個入去
攬炒巴召喚

一定要 巴打做野

Twitter, Reddit手足準備
全球文宣

死臭雞

推到IATA 出聲

推爆佢！

件衫低到咁都可以冇野睇平過ipad

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

不妨一試

推呀！！！

大陸啲safety人員亂問問題, 唔啱聽就拉去搜身搜袋
港龍啲機係大陸layover完之後緊急氧氣筒比人放哂氣, 新聞都有報
大陸要所有經大陸既機組人員既crewlist, 其他外資airline唔需要, 其心可測

最直接係向FAA / EASA / ICAO 投訴
指示飛中國空域有危險 正如飛敍利亞一樣

pish!

推 推到全世界都知

推呀～

612 721 811

加油

一定要再入機場

要集齊證據

等佢地D飛機留番喺支那

中共咁想攬炒 俾我地抖多陣都唔得

屌佢老母, 唔鎖就幫佢鎖
送番哂啲生番去佢老母個西度

攬抄巴
你比template我我叫人sd都得

食屎啦中國狗

有冇英文好既巴絲

推推推，幫手推

方向正確 推

攬抄

Tsui

推
文宣 petition 快點

仲有
唔少藍絲空姐仲做緊
Mon撚住佢地做野
做錯必report
If we burn, you burn with us

多謝國師獻計

呢招得左 香港先叫有還手之力

點做

Tui!

心急人上

推到我要攬炒巴見到

有料

以其人之道 還治其人之身！

MAYDAY
Hong Kong AVIATION industry is under ATTACK.
From Communist.
We need your help.
# IATA
# Robert Lighthizer

#2
1 CEO
1 Chief Customer and Commercial Officer
1 Chairwoman
3 Pilot
1 Flight Attendant
And the list is getting LONGER

# IATA
# Robert Lighthizer

都話香港唔搞得
你個白痴維尼係都要搞
好啦而家香港人會一刀 一刀咁隊冧你

求有相關知識巴絲 出下英文信比IATA

PUSH

一定要用國際航權壓返中共

一定要推

有point

可能係Tim呀
D面骨古古怪怪咁

完全正確

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

正確思維

推上國際 推上太空

推推推推推！
恐怖主義國家#chinazi

又岩wo

推到國泰淚眼淚

Push push

放多啲資料
就咁睇完全唔知乜野事

推

但支那飛機走唔出中國

F

召喚攬炒巴

用返中共方法對中共

方向正確

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。
（圖片來源：網絡）

好喎！👍🏻👍🏻👍🏻

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

救救國泰

無理由將國泰雙手奉上

真係要國際團結做野
要13億打60億

The Chinese Communist Party threatens Cathay Pacific by prohibiting Cathay flights through China air space, forcing Cathay to massively layoff its crew who supported Hong Kong protestors. The CEO and chair of the crew union has already been forced to resign. This thuggish regime could threaten with flight security up in China air space!! #IATA #Lighthizer

推一個，合乎邏輯，唔應該畀中國嚇怕

推到中國民航局同香港機局 一齊打壓香港人言論自由單野上國際

推呀 同意
但我覺得文宣組好似唔係好夠人
大家真係要幫多D手

831!! 推！大家攬炒

冇錯 唔只香港
推到比歐美睇到 有危機意識

推到攬炒巴見到

陳雲：華為電訊將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？
再加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員Simon Cheng在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，控告以所謂嫖妓罪名，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。而且政府版本的逃犯條例修訂，不是豁免了嫖妓等色情罪行的嗎？為什麼現在中共竟然出爾反爾？現成就在香港亂抓所謂嫖客給國際看？
兩件事放在一齊看，難道不是皇天擊殺中共嗎？

推到佢地無得打飛機

推到出公海

咁我好大獲㗎喎

圖片支援

一定要支那閪自食惡果，幫國泰報仇

唔撐國泰大陸一定食埋佢
撐佢又會搞到佢繼續跪俾人食埋
只有搞大件事有咁大搞咁大

Agger
以其人之道還治其人之身

開個tweet幫你推

撐！

不割席

如果睇得夠長遠既話
就知道呢個問題係好嚴重。
已經唔係錢唔錢既問題，係手法好霸道。
他朝唔知會唔會用其他手法對付其他國家。到時美國都搞唔掂就頭痕。

其實去到1呢個地步
基本上全民要反警隊咁濟...

雖然P 牌無力推，但有正牌嘅，你地知唔知國泰、匯豐、AmEx事件、遲D PWC Deloitte.....後果可以係嘅嚴重？？？呢一招「以商制民」最後會令全民(就業人口)噤聲，再遲D，連沉默嘅自由都冇埋！

今日你對呢個撕破裂口，視而不見，以為事不關己，好快個裂口會變成黑洞，你/父母/子女/兄弟姐妹鄰居好友……亦難倖免！

唔該大大力推！

好

Dealing with China is drinking from the poisoned chalice

#Chinazi
#BoycottChina
#WhiteTerror

24號 ALL IN 入機場接機

We live in terror

再推

推 23 24 25 留力10.1唔好比人拉哂

Up

呢個正

最好禁撚埋中國飛行權
佢地全民只可以坐火車
想搭飛機要經過至少8個國家同意先可以經香港機場飛

推呀～～～～～～～

推阿

要人啊

以其人之道

Push ! 食屎狗支那

太古係英資
匯豐係歐洲最大銀行

中共咁樣係暴力干擾國際市場運作同侵害外國企業
已經夠料踢佢出世貿同降聯合國地位啦

有無人集齊料 send 去中共有join果十幾個 經合組織同聯合國
比多d子彈外國啦

做埋陳雲推薦果part

聲援國泰

機場文宣放大
你有維穩
我有國際文宣

推佢老母個老母！！！！

推！屌！嬲

實卜

o

咩國家係國航成日經過？

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

如果中共成功滲透、控制全世界 就係世界末日了

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

其實都唔係話潑大家冷水 但依件事唔係講咁易 航空業已經唔淨止係交通工具 係一盤生意

航空公司係向錢看 你地搞依啲禁飛 其他國家航空公司會反對 因為佢地唔係賺少咗錢咁簡單 所有codeshare嘅航線都要搞過 要重新投放資源

仲有 中國大陸13億人 班大陸人咁有錢 成日周圍飛 好多大陸團 可以振興當地國家嘅旅遊業 咁試問當地國家點會無啦啦禁飛 你淨係去外國都有唔少餐廳有簡體中文餐牌

國航喺自己空域自轉？

Push 612 721 811 820

同意，唔可以再俾佢白色恐怖落去

唔產要諗 仲要做出黎呀

有聯署

10.1 唔知駛唔駛對老解

推呀！推到支爆！ 唔止國航 海航 全部中國註冊嘅航空公司都唔俾飛！一舖收佢皮！

盡量多理據

依個ok 順便可以將d客俾自己國家航空
Win win雙贏

請善用起底功能

依家都對緊公安同城官啦 做到咁出面

共產黨真係滲透晒
唔可以比班無賴流氓玩爛套制度

how

up

posh

攬炒！

點spread 比多d人知

知識分子全面進場！

千萬唔好比國航得手

整個 #standwithCathy ?

航空業同好多其他行業全部都一環扣一環 一間航空公司出問題可能會影響世界另一邊第二個行業既人 而且出問題一日全球就可能要一星期去恢復個平衡

連中國威脅論個效果一定係長期以年計
直接影響中国国策
其他國家會提高對支那介心
收維尼支那夢皮

痴撚線 惡過狗 用禁飛逼人跪低 #boycottchinaairline 好似太長

推到支那邊度都唔洗飛

推
推到上國際

IATA Hong Kong,
Unit 1505, 15th Floor,
Sunlight Tower,
No.248 Queen’s Road East,
Wanchai, Hong Kong (SAR)
Dear Sir/Madam,

I am writing an email to express my concern for Cathay Pacific Airways (IATA code:CX) is political repressed by Chinese authority.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which potentially threatens local citizens and foreign travelers who are suspected of committing offence listed in this ordinance by Chinese Government. This proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China.

Over two million of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus much more recently. More than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights. Days later, Chinese Government forced Cathay Pacific CEO to give names of staff joining Hong Kong protest with a threat that does not allowing planes of Cathay Pacific flies over China. Yet CEO refused to do that. Cathay is solely grappling with threats from Chinese Government. As a result, Cathay had terminated two pilots in association with activities related to the protests and the company announced that CEO Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo were out on 16th Aug. The latest

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that article which entitles all Hong Kong citizens to have right to participate strikes. More terribly, Cathay Pacific continuous looking for staff who took part in protest and dismiss them under the threat of Chinese Government.

Aviation brings benefits to national and global economies. None of aviation companies should be threatened by authority. IATA, as the largest representation of aviation industry, should stand out with the employees of Cathay Pacific. We sincerely wish you to condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement

Best wishes,
XXXXXXXX

我搵唔到]IATA email address, 淨係得香港地址 。

IATA FB:

IATA Twitter:

大家入去留言
Please condemn China's interference with Cathay Pacific and stand for employees of Cathay Pacific.
#SupportCathayPacific

整左一個關於國泰既petition，麻煩大家spread同簽左佢

。

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

pi隹

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

國際戰線可唔可以召喚攬炒巴

究竟可以點做？

正呀 塞你食多兩舊屎
攬炒

今晚見

召喚攬炒團隊幫拖！！

我要攬炒

必須推

一句講晒 824入唔入機場？

就住國泰不停俾人清算，整左個聯署希望大家幫手簽

Tui

呢個觀點就係係極權中國相對上弱化嘅時候，同佢黎個捨身襲擊。比中國睇到其他國家睇到，即使不惜一切觸動金融危機也好，都要你尊重法治民主自由。

我地就梗係睇到，但全世界其他國家都要有guts 先玩到，依家只係大型經濟體系同佢玩的話，掉返轉中國會拉埋非洲各國同歐美死過，到時變相就係冷戰。

依家美國經濟開始下滑，德國總理女強人麥克爾即將退休，英國要準備硬脫歐嘅情況下，佢地都唔會為左小小香港動盪自己經濟。

佢地肯做呢件事，將會係一件非常崇高，值得尊重嘅事情，但會做嘅機會微乎其微。

好撚柒 狗也不屌

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

但有無實際方法？

以其人之道 還治其人之身

對唔住p牌推唔到，希望咁好位手足見到幫幫我推有用post

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

一定幫到手

正評

我地要諗辦法救國泰就真

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

點推

會唔會幫手呀佢地
推咗先

對抗支那！

救救CX

要中途停個半鐘加油，仲要全機人連行李落機，除非國泰停果個機場可以做埋美國/歐洲入境，去到美國/歐洲唔洗排隊，否則冇人會飛

不割！
推

有得諗
好多公司都比中國威迫利誘要聽中共支笛
必須有人阻止呢啲事件發生

823人鏈

Agree

推手

團結就是力量 國際文宣 攬炒 有咩可以幫手

成事中國大重傷

如果禁到 D大陸佬 咪又係要死死氣來香港轉機。。

要推爆佢

推到支那堆國航變晒淨係飛內陸

鎖國囉玩大d

推到支那變返鎖國

燒到美國嘅航空公司美國一定反制，禁埋波音賣飛機比中共都重得

等全部支共航空只能飛內陸

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

就住國泰不停俾人清算，整左個聯署希望大家幫手簽

見到隔籬post

推到中共比人杯葛變內陸機

✅

推唔到 留名支持等行動

p牌推唔到但都留個言以示支持

中共真係好撚賤格
美國真係唔好放過佢

推，要點做

推到鎖國

空氣推

我淨係擔保今日唔割，但日後要拎內部員工清算嘅話，Sorry，就算係香港唯一航空公司都冇情要留

push!!!!!!!!

中國航運業同世界disconnect

煲大佢粒粒都係核彈 推

推。

全球禁飛?

長遠黎睇支那可以利用航空領域黎打橫行
其實好撚霸道
而家就係要叫醒外國班人

放生既下場侵仔已經睇到哂啦
美國佬崇向自由民主為少少錢跪低真係唔洗旨意連任

推到被鎖国

我係香港人
我要做人鏈
我要去葵青
我要去觀塘
我要煲底見

國泰平時咁賤 忽然多左支持者

支那屌你老母

Cls

白宮聯署左未

如果佢諗住呢招立亂炒人想殺雞儆猴，
咁香港人! 千祈唔好縮，唔好再三退讓，怯，你就輸一世!
有本事就炒晒二百幾萬人
全城失業不事生產斷水斷糧，直接要求外國人道救援都得了

ICAO head係中國人

G持

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推到攬炒

China: we have 1.4 billion ppl

pushhhhh

以其人之道 還治其人之身
好提議

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推比攬炒巴睇

！

唔係咁易
好多航班要飛某國領空

要幫香港人既航空公司出返口氣！！

文宣組要人

禁中國國際航空飛
唔禁香港
但係香港有我地

823 831 91

以其人之道, 還治其人之身

就係咁樣

咪又當幫美帝上子彈囉

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行
今晚見

有冇可能推到畀外國航空業嘅工會知

推呀仆你個街

國
東
南
海

都要攬炒

用行政行為攪國際公司，中共睇嚟當國際社會無到？佢想同全世界打工仔對打嗎？

睇黎參加824 和你塞 再舉文宣個noise 應該幾大

無白武士 就下一個到hsbc

#standwithCX

搞番個 US We People 先啦，由美國禁飛推起

good idea

要搵美帝國會議員

國泰真係on撚9，你幫鄰國遲早都係俾鄰國食哂你，點解唔幫返香港抵制鄰國，既然你瑋心投共只好幫你早日超脫

果然AI般升呢！

國泰真係搵著自己嚟搞

而且仲會搞人地飛機，點知之後會唔會搞人地d crew同客架，隨時黎多次911

[文宣]國泰氧氣樽被搞係將中共成為恐怖組織既核彈！

811 721 823

先向美國着手，請文宣整個白宮聯署

推，好撚仆街

Push~

救cx

推
航空界如果搞遊行集會，一定去撐

果陣已經試過逼全世界既航空寫中國台灣

支持！！！！！！；

要攬實機師空姐空少地勤呀！我地

要贏！
唔可以輸架！！！

推
攬炒

push ar

國泰

正啊喂

無錯，你做得秘書長就唔可以忘記你係服務緊國際組織

#blockchinaflight
#boycottchina
#Chinazi

思路清晰

推，無理由咩都唔做

Tui

國師是對的

唔止CA, 仲有MU CZ HU MF

藍絲向民航局篤灰 港龍空勤工會主席遭即時解僱

一定要航空界企出黎 一單又一單比人攪
佢地受白色恐怖 我地唔企出黎
日後邊個會為我地企出黎

小弟唔識野
幫手推一推
等睇攻略

之前迫全世界航空公司寫”中國台灣”已經有先例。
不過上次管公司
今次要管埋航空公司職員

推上國際啦

推！！！

推啊屌

唔好淨係捱俾政府，要全球打工仔都知道示威抗議而䘸政府機關施壓下被炒的恐怖

貼大字報又好，篤灰又好，一定要搞鳩佢！

推撚爆佢

！！！！

咪係囉屌咁撚霸道仆街都得又冇人制裁以後就繼續㗎啦屌國際社會肯制裁未呀

好呀玩大佢

推
要中國自食其果

Reddit 幫推!!!!

清算名單都要煲大佢
航空合法罷工遭清算

823 19點

推
唔好再罷搭國泰，
很益者只會係國航

一齊幫國泰回復正常

雖然是香港人的公司，還是跪得難看。陳雲已經教咗貴公司點做，如果國泰唔跟，後果自負。

簽名支持美國貿易代表介入國泰問題:

Support Cathay by signing this petition:

//陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。
（圖片來源：網絡）

Push.

要救國泰 中共需要國際制裁

唔係應該杯葛國泰

對流氓，用流氓
記著俄羅斯就係咁樣，從古到今都撳得著支國

可否7點先坐A車遊車河，一點入觀塘？

佢越打壓，越要反抗！

唔止國航，係所有支那airlines

叫支那自己鎖國

推爆

要求所有民主國家，懲處向大陸跪低的企業。嗰地企獨裁霸權嗰邊，就不要在民主國家賺錢。

有無巴打整到啲英文文宣俾我喺Twitter 放出去

推 禁飛國航

攬炒巴
英文好既請出手

喺咪一定要機場員工先做到嘢？

正確

中國只有中國領空
鎖國吧

其實點証明
又唔係實名
即刻開個鄧健榮account屌老共
邊個去check真假？
有咩準則？
個個check邊有人手？

非常支持 請高手教路

呢篇文要有勁人寫連圖!!大家會幫retwit

錯，應要求西歐民主國家懲處國泰航空和母公司太古。佢哋向大陸低頭就不用做西方國家的生意，國泰只做大陸生意，由要跟大陸航空競爭，睇佢死得有幾快。同時，所有向大陸低頭的企業，全部都不可在賺民主國家的錢，又奶共又賺自由世界的錢是不可能的。

推到中共仆街

救國泰呀

推推推

有冇英文勁既巴絲寫文

文要寄去其他航空公司？

國泰真係比大陸玩到謝皮

識人做維修，宜家國泰港龍啲飛機係大陸經常比人留難，你飛機機皮啲貼紙有小小爛都唔比你飛，搞到你架機delay 幾個鐘，整好先比你飛，正仆街

搞國航唔比佢飛國際航線就最正確

我地可以做啲咩幫到手

全民救港 全民勇武

100人扔雜物 > 1人扔磚

西方國家的企業淨係識賺錢， 連專嚴都不要， 實在有辱國體， 西方國家如歐洲， 美， 加， 日本， 韓國， 台灣， 澳洲， 越南， 馬來西亞， 印度， 中東等親西方國家都設立禁飛區， 半個地球不許國航✈️進入其領空， 我睇你只能做內陸航班生意， 看你頂得幾耐

登報幫國泰宣傳宣傳

跟住大陸禁所有飛機降中國，真正鎖國了

Push ah

屌炒左施安娜...員工仲唔擺工ge？
定己經被中共嚇怕左？

推俾熟路巴打

推
要撐住國泰！

推呀呀

國泰自己咁撚大間都唔搵d 大國幫忙，點幫佢呀，要救人都要睇果條友想唔想俾你救！

有無tweet推同有無tag

全世界同支那割席

文宣出黎做野
看圖作文班傻仔就會信

推！！！！！！

呼喚航空業專業人士

求英文文宣哥哥姐姐出手

不如調番轉
支持鄰國禁埋美國嘅公司飛中國空域

咁下一步我哋要點做?

開twitter射全世界等外國制裁
你剩係香港人唔會有能力解決到哩件事, 定係你地想變China Pacific先黎幫國泰

全球自動罷飛中國啦

大力推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

文宣組 thanks

P

文宣啊

推
#chinazi

823

823 人鏈

陳雲篇文幾有用

所以點都要入機場

721 85 811 820

思路正確 國航嘅機師可能愛國愛到對其他國家造成嚴重飛行安全威脅㗎

等文宜
#Chinazi

推
求retweet link

唔單止唔俾中國航空公司嘅飛機飛越領空，更重要嘅係唔俾佢哋降落。

dllm推啊

仲有機管局兩個做任職近20年的經理級員工，新機場開幕做到依家，都被炒！！！

十分支持

Send 俾FAA ICAO

未睇先推！

推一下，有無巴絲知道應該點搞？

唔止呀屌，
支國南方，東方，國際
歡迎補充

文宣唔該

禁飛

推 其實今次好好用
工會主席 再扣上中置威脅輪
外國一定會好大反應
而家最緊要俾外國知

文宣要做野

P牌推唔郁, 念力幫推

IATA無用，去ICAO屌
同埋要推多d tweet等外國知

支持推

集氣！

推到國際

攬炒吧！

一於攬炒

簽名支持美國貿易代表介入國泰問題:

Support Cathay by signing this petition:

推一下，搞到國際層面，侵侵冇哂面子

國泰係香港咁多年，支那航空想靠今次上位

支持呀！！！！

Pushhhhh

有得做

要識英文

眾籌登廣告

點幫，真心要幫

不公平競爭

好主意
推

推到支爆

無追post, 依家咩情況？

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
同美國貿易談判代表
文宣組 攬炒團隊 全面進場

叫美國制止CA CZ MU HU MF 飛去美國

啱！

有國泰就變國航
唉又比蝗國揸春袋
核爆都唔割

可以點做 求文宣

冇國泰*

Petition 個角度唔岩
人地美國佬首要照顧既係全球航行自由
並唔係香港國泰

以眼還眼

要幫國泰

俾多D 料先可以做文宣

唔割啊！

真係好過分好離譜

推到國航剩係得返國內航線

721
811

G持！

有指因龍FAU會同職工盟好快會見記者，好似想攪遊行，大家留意

一定要國泰上國際頭條

Done ,share 俾埋fd

可以連埋之前AA,UA, 要改中國香港，中國台灣，中國澳門開始。印象呢d 之前其他航空公司都俾支那迫

今晚7點人鏈

應該要寫明令國航禁飛
就咁叫supoort人地都唔知點support
講句support國泰，國航都不痛不癢

上twitter 推

"They violated the Int’l Air Services Transit Agreement. We urge the US Trade Representative to take notice and ensure all the US & local companies in HK are free from China’s interference."

正確，推倒中央政府

推 推 推

中共奪取上市公司控制權
干預及破壞自由營商環境
審查及操控員工政治立場

同意 同埋成件事宏觀係航行自由
唔係國泰 國航咁簡單

過去十幾年，樣樣野都就支共
佢有無咁惡呀，有無尊重過你地呀？
一齊停佢飛出黎啦 根本就係全球人道危機

思路正確，大推！

以其人之道還其人之身

好！

無改到，美國系航空公司改用貨幣，日本系航空公司改用城市

好啊 國航只能飛大陸^_^
這就是國航✈️😂

Push 國泰唔可以輸

唔鎖國都不行 經濟版黑天鵝

禁你個禁飛

大力推！好有用！

禁佢飛

推!

空姐空少們 識做

推到佢地航空業都玩內聯網

對!

聯處搞返國航

823 823 823

推呀，可以做d咩？

推 有人做文宣即刻開傳！！

支持停飛所有支那恐怖客機

.

機場見

824 機場，冇撚得傾

仲有東航南航

是

國泰其實狗黎
佢其實可以唔炒個機師

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

國際性文宣攬炒巴會否幫拖

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

救國泰

要寫清楚係中國民航局白色恐怖交名單
之後兩個高層、兩個機師（一名被拉但未被定罪）、空姐工會主席被炒

中國唔止搞CX,仲搞地鐵，仲要搞到出曬面。😡😡😡一定要比全世界企業知道，中國係會搞任何唔聽佢支笛的公司。

攬炒…求攬炒團隊岀手

攬炒呀！！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

呢個可以有， 可以點幫手？

Help push

TUI

共匪欺善怕惡

P仔推

推啊 屌佢老母

推到攬炒巴幫手宣傳去外國

其實響香港機場
有無方法係專門針對中國航空嚟搞事？

水炮車未出就要對老解裝甲車
差在未出坦克

推呀屌

推啦推啦

對抗白色恐怖 就要向外宣傳

係
干預自由市場

推上國際
營救國泰義士

所有中支航空加3000%tax

文宣文宣

鎖國

英國

等中支航空公司只可以有內陸機

大大力推

全球排支！！

知那國泰

國秦,我哋要撐佢

有冇文宣圖，我即放上twitter助攻

今撚次一定要塞爆機場
主打國泰呢單野！

巴打講得好！勾結外國勢力

另外借個位黎

機場係政府春袋，8月24起同我無間段咁錫！！

對外對內都要國際戰線

香港就係國際，國際就係香港體現出黎。（吳藹儀,2019)

最緊要係英文文宣呀
要畀國際知道香港人已經受到不人道對待

推
唔好再俾中共出去害人

等睇國泰被中資收購

要支種冇得飛玩單機

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推啊 還我真•國泰 真·香港人既航空公司

pisg

國泰滅口亂炒人，以後唔搭國泰

煲大佢，要求世界其他航空公司反擊

大家一起不要搭國泰

今日國泰 明日香港
講句香港人加油都被人炒
香港公司一定要攬

#saveCathy

唔可以咁就認輸

大陸有無機直去美國

推到比翻加油個飛機師比我

推文宣

走啦 分化五毛撚
撐國泰 #SaveCathay

推爆 文宣

支持全球反共

推﹗
支共係世界毒瘤，世界應該趁呢個機會剷起佢﹗

推 聽日觀塘見

唔比支那直飛，香港機場一定發達

杯鬼國

中國真係以為自己大晒

岩呀

推！推到大家攬炒！

北韓化

推撚爆佢
有咩咪攬炒，屌佢老母支那系
今日國泰，聽日就其他公司嫁啦
有冇template

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

要推出國際先有用，有咩計？

岩, 用返對家個招!

濕9中共咪撚再搞國泰！

推，對的

p牌仔想幫推都唔得

走啦屌你老母

（1）全球登報
（2）寫信去美國國會，要求「香港人權及民主法案」裡面除咗懲罰官員，亦要加埋懲罰中國國企，例如唔比國航飛美國或飛越美國領空

思路正確，推到有計巴絲諗方法

十倍奉還, 推

啱

G持

惡過狗

要做得到好難呢，基本上等於封鎖左中國。

係wo 唔割既同時又可以做番d野！

所以要宣傳
要令佢地知道咁樣後果嚴重

Twitter

我係焦土派

我要同支共攬炒

要禁飛好難既。上次中東都搞到一鑊泡。

不過要加大 navigation 成本應該簡單 d。例如只要中國既機，引導費用加 500%，限制每日引導數量等…

可唔可以響呢方面著墨呢？

可以點幫手

Dllm yes

有冇英文人？

真係要諗諗計呀!呢個一有人驚就好快傳播恐懼!一定要制止!

咪撚係
即係係定唔係

Push!!!!

思路正確，但冇相關知識，唔知應該點做
推上去比其他巴絲打見到

全球禁飛 國航

香港國泰香港救

傻啦 中國同西方國家沖突只會不斷加劇
到時香港人跪晒
無左人地幫佢地頂
一有咩政治問題 到時中國咪用相同招數對付佢地

而家係要外國政府出手

推到上國際新聞

推呀 攬炒呀

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

gogogogooggo

中共同我地玩白色恐佈
我地就以其人之道 還治其人之身
幫佢散播白色恐怖
不過佢目標係香港 我地目標係國際
講俾世界聽 同中共做生意 過分依賴中國會點

仆街中共

我想問有冇人識支持7.21黑鄉非法集結既航空公司職員？😏

禁止中資航空飛越歐美中韓澳紐領空

P 牌推唔到啊

唔知點幫手
係咪應該寫信send比外國

想推推唔郁

香港人要救航空業手足
推上國際
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

有乜方法可以做到？

823死線

推完要幫手做野

第一個對口應該係IATA?

文宣？通知美國國會議員？

但其實禁飛中國真係無咩可能，美國唔會損害自己利益

但起碼人權法案有提過

佢唔俾國泰飛,佢地啲國企都咪撚駛旨意飛

外語文宣呀手足!

Gooooo

講就咁講，外國邊敢呀唉

求方法

應該點做

811

追究721

823人鏈 824 和你塞 觀塘遊行 825 荃葵青大遊行

求行動POST

一定要搞, 最起碼大陸國航員工被外國航空公司仝人岐視唔敢出境

香港就係太多你呢d人
大把人反送中個陣 夠話外國唔會出手啦

If we burn, you burn with us! If we cannot save CX, just let it burn!

幫國泰手足！

twitter reddit出手
國泰已經撐左好耐

趕絕佢

可以點幫

支持以其人之道還治其人之身

幫推!!!

#boycottPRCairlines

Petition

今日國泰
明日就係其他飛中國既航空公司！

上次迫人改中國台灣

今次一定要撐國泰！

有冇中英文文宣圖？ 放上 twitter

推到全世界知道先

垃圾國家

襯國泰未換哂血果陣
要快D推到國航收皮

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

推
幫幫因航

唔好畀全球飛機飛過嚟囉

要點做？有邊度可以投訴/比意見

起你底就知你乜你咩料
廢柴出黎指點江山
咁撚識用腦
6月9到而家未見過你有任何建議wo

好心你啦
馬後炮邊個唔識
永遠有咩行動出黎潑冷水 變型維穩
講撚到自己洞悉一切咁
柒左就深潛

China airline 係台灣中華航空
Air China 中國國際航空

Today CX, who's next
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

推，加油

不割cx

學陳雲果套

國航其實依家都好唔掂

本身日日飛二百尾個客，但依家日日都百頭
證明我地示威係有用，中共唔放人落嚟

利申：喺機場做，會成日接觸Air支那

國企其實就算點唔掂都唔會死架啦

鎖國啦
學下清朝啦屌

應該要抵制全部支航

IATA
TWITTER

無錯，支那會補貼

去搵ICAO呀

推～～～～

Bump

對付中共唔狠唔得！

要幫

希望國泰所有黃絲員工玩大佢
同公司攬炒

咁好過佢賺錢先

DLS, CX Morale 肯撚定勁抵

P牌輕輕推

佢有得揀？

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

今日揸佢個春袋，聽日揸你個春袋

歐美商人：不了，我地睇錢份上炸

喺機場發起第七大訴求：「停止逼害航空業員工！」

唔用c919唔比營運

correct

支持
可以點做？

中國人都一齊唔好飛

Tui!!!

留意番 IATA 同 ICAO 係兩間野 一個係航空公司商會 一個係國際組織
而家既角度唔係國泰呀 係航行自由呀
呢單野今日國泰受罪 到時所有航空公司都會受影響
所以 要係國際輿論平台宣傳呢單野可以有幾大穫 保障所有航空公司既航行自由不受不同政見影響 明白未？

英國美國澳洲歐盟商務部走唔甩啦

721811

同埋。
不如呼籲全球其他航空公司表態，condemn中國民航處嘅白色恐怖。

佢夠疆就封咗個空域佢只係俾北韓同自己，然後全球大條道理一齊封殺中國。

american airline 都係與中資好密切架
慘

#chinazi

邊估到...

三推

依22年來
香港各行各業都已經被紅色資本染紅
係經濟侵略呀
知道
要反思下 作為香港人 其實要多多支持同香港人一齊行既企業 例如hsbc cx

有冇辦法比外國航空公司知

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

絕對支持，等班友係個天空兜個靚圈再返大陸!!!!

我個人認為國泰而家唔跪低

係中國空域上嘅國泰機會全部比戰鬥機迫降

又唔會話黎多次，最多係話佢會攞晒全世界旅客資料

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

( Show Blocked User - 是但貓 )
有鬼出沒 大家注意

再推。屌依家先睇到

睇黎真係好多唔關事嘅post洗走

痴撚線架，我唔要慣啊

推佢老母

問係澳洲某省要向邊到投訴，現在已經組織緊

光復香港 時代革命

陳雲:香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
唔知有冇料到，但有冇英文勁既巴絲可以試下

當國泰重奪樽鹽之日
就係我只搭國泰之時

推上國際

雖然同坐廉行無乜大分別

@華春瑩嬸嬸 別忘世界上有77億人 The current world population is 7.7 billion as of August 2019 according to the most recent United Nations estimates elaborated by Worldometers.

如何做好呢？

推，撐我哋嘅人點都要幫

Yes

Okay 咁只有FAA同美國貿易談判代表

咁都未明？
定係玩分化？

推啊喂屌你

推到攬炒巴睇到~雖然推唔到

推，823人鏈

邊可能會 航空公司賺錢至上
你cx死咪我食你market

, Twitter

如果中央轉打溫和牌 咁我地更加唔可以放軟手腳！
8.23 香港之路
8.24 7am 機場見
下晝 聲援港台、觀塘遊行

雖然威脅轉香港做hq都係過橋 但真係好彩無 唔係死得仲慘
太古百年老店都就快毀於一旦…

國航全球禁飛
港系/外國航空禁飛
到時香港迫住做轉人港比人轉機
到時真·帶動香港經濟

成日話攬炒影響經濟
老土講句，香港嘅獨特性，有危先有機

823！

班鬼唔燒到埋身唔會做嘢的
真出手我諗廿年後 支那侵略全球7788嗰陣

撞啊

籌旗登報

立即普選 否則攬炒

春袋Q嘜認證

所以美帝咪好後悔30年前放生左中共
依家先出力打殘佢

有冇咩辦法推上國際

自己員工都唔肯企出黎幫施小姐 我地點幫

香港人要團結
香港人唔係好恰既
唔好比人當病貓
要推上國際

Posh!!!

但我感覺trump其實唔係想打死支那 佢主要都係想攞返支美貿易之間所失去嘅利益

到trump無得做 美帝被支那超越變二哥只係時間問題

香港會係最先死嗰個 自己生喺呢個年代要經歷都唔知好定唔好

但打中共變左美國國策 冇咁易變 邊個上台都一樣
係睇打得有冇咁硬

可以? 點做?

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

呢樣都係估計 下任會點無人知
同蘇聯唔同 支那有巨大經濟利益做籌碼
要真正ko需要犧牲好多 而實際上我唔肯定美國有無呢個決心 就算有 歐洲都拖死你隻後腿

推到全球connect 抵制支那

盡快推
希望相關巴打幫到手

中共: 香港人不是好欺負的

全民支持rebecca

九十幾頁冇追post
想問下係咪仲要繼續盲撐國泰？

推
外國文宣

cx不嬲個base係香港
一係摺埋 一係交人 cx可以點做？
睇清個事實係唔係都割？

推
文宣 俾FAA同美國貿易談判代表 指控中共限制航行自由

👍👍👍👍👍

推呀無得再輸喇

推向國際

PUSH.

呢幾檔英資落得如斯田地，一半因為英國衰落，另一半多少都自己攞黎，你睇 x 哥，一早分散投資，依家駛乜好似其他有錢佬咁肉酸

講得好 推

唔好理，敵人既敵人係我地既朋友

ppp

要點做
係咪send信去ICAO FAA EASA

推
要將文宣放上Twitter Reddit 4chan etc 推埋上外國報紙

一齊攬炒！

英資私人公司 都用國家力量打壓

咁仲傾咩 貿易 同 WTO

前排算唔算搞左？

cx係香港公司 一直係搵香港錢
而香港各行各業都已經染紅
cx係冇得選擇

投訴IATA啦屌

換個ceo咁算係咩動作？想換個親共d？

推推推！

文革2.0

快D推上國際啦！對住啲流氓仁慈等於對自已殘忍
根本白色恐佈，航空人員已經刪fd貼文自我審查。WTF

以其人之道還治其人之身

push
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我諗佢地會搞 但會唔會搞到好似國泰咁 就睇大家既 如果今次事件都輕易平息到
我只可以講香港人真大方
死傷被捕咁多人 之後仲發現咁多黑幕

我覺得有係員工篩選 方針都會有一定影響

推 唔可以再比支那㩒住黎打

支持！！！！

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

Posh

仆街共狗持住人多錢多成日都用杯葛呢招，其他國家/公司為了利益低頭，有乜利害關係可以令其他國家禁國航飛佢地領空先？

推到全球

推到全世界割中國

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推到有email投拆

how?
美國班人全部9upper，制裁制極都制唔到

推啊！

(國際線) 來來來，兩大template 俾大家做彈藥!!!!

推多野

大大力支持! 推爆佢!

幫手！

今晚用Twitter

香港電影欠香港人一場革命

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

愛黨, 請繼續支持國泰

MOVE BEYOND

pushh

出力推上去

要英美既航空公司巴絲幫手，燒到落其他國家既航空公司度，佢地國家先會出手

唔理，照推

831

我冇野講

推 （／p牌推得郁嗎...）

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
文宣組 攬炒團隊 全面進場

有冇共識點搞

咁先係正路

神回應中共

點解唔係熱門？

必需立即行動

自己國泰自己救

國航我屌你老母臭閪

幫佢老母啦
出賣我地香港人就叻
垃圾国泰

唔可以俾唯一港資死

支持
#boycottchinazi

返大陸啦5毛閪簡體字我屌你老母臭閪

唔識繁體字，學人扮腥港人

撐國泰
罷搭國航 南航東航！

#chinazi 我屌你老母納綷中共

全城罷搭東南中海航！

推，

東、南、國、海航至啱

陳雲有食藥，應該有用

Nazi x 共產 = 支那

重上熱門

They stand for us and we shall reciprocate the dignity

訓身支持

樓主好波

正呀
但有冇巴絲知道實質要做啲咩？
除左推上reddit tweeter
仲有啲咩可以直接做到？

如果支那比人禁

我地都會努力撐住

612 721 811 820

繼續推！

快D第二次冷戰啦

推路

好提議一定要推

正確喇
佢禁人飛
人禁佢飛
打和
兩邊一齊蝕

點解英國咁蠢

推
全球停飛中國 ，等中國變鎖國

721 85 811

我要真普選！

有冇petition?
我英文廢，唔識寫

Ho ball ching

p牌幫推

9月1 機場

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

重力推！好想還擊

真攬炒

Christy 係咁篤人出來

前CX空姐，當差後不停批鬥舊同事 ［救人］

推
要國航收皮

Why the United States, the United Kingdom, Canada, Australia, the European Union, the North Atlantic Treaty countries do not make the same anti-sanction measures, the global implementation of the airspace banned Chinese aircraft flying over the national airspace

為何美國， 英國， 加拿大， 澳大利亞， 歐盟， 北大西洋公約國家不作出同樣反制裁措施， 全球執行領空禁中國航機飛越參與國領空

Pushhh

希望國泰可以爭氣 對抗不義政權

不得不推

push
91 機場